領養貓

每隻貓都有唔同命 我捉距翻黎都系爛肉
依家就好翻 我聽村既人講 距出生已經系單眼
聽講距之前俾義工捉左 醫翻好爛肉
但最後好翻 都無人領養 所以義工將距放回原地
但過左一排又爛肉 有人上網求助
我平時都系捉開b因成貓真系好難出
但系見到吾捉又吾忍心
另外一歲個隻昨天已經有人有意領養😆
依家等緊絕育+家訪 🤣
希望今次靠各位幫忙分享 幫貓仔找個家
貓仔已經五歲 我捉左入屋一段時間
又系好痴人 對貓狗都無問題
雖然有缺憾 天生單眼 但吾會影響距對你既愛
睇樣好惡 但系真系群腳仔🤦‍♀️真系好吸引

我自己啲貓都吾理我 只識咬我😵
捉左之後自己都想養🤤可惜已有三貓一狗

圖？